香港7歲小朋友57分鐘跑完10k

咁渣㗎
連登仔單腳跳都唔使半個鐘跑10k啦

我肯定嗰位七歲小朋友快過大部分有練跑習慣嘅大人

有望sub40

我睇到段片個標題以為係content farm
點知原來係真

push

有老豆肯陪跑係好啲

連登仔基本要求既1/10都好意思吹奏

sorry 小弟見識少

7歲57好勁下
我之前18,9都先50

我1個月都得啦

好撚勁
唔講體能先
淨係以宜家小朋友既集中力

Cls我跑90分鐘

同你個username 一樣咁低B

都睇得出兩個細路係享受跑步
大人陪細路一齊做運動，細路會零舍投入同享受
唔駛好似喺跑會咁為攞獎操到喊晒口

小朋友啲活力真係唔係講笑
諗起自己小一小二時
成日要踩5km單車(途中幾條長命大斜)去游水
之後每次要喺大池游十幾個來回先俾去玩，玩水玩個幾鐘，再踩單車返屋企
但係完全唔覺得攰

所以我覺得小朋友係絕對可以練到跑到10k
至於要跑到呢個成績
真係要個老豆識練同日子有功